今日一定要進攻，5年前死守輸左，4年前唔敢攻輸多次，今次一定要主動進攻

用我地的身體黎成就大義